美國爆發多宗歧視白人事件

黑鬼=垃圾

呢啲叫霸凌啦 唔係歧視

Push

我係度諗呢單野過左會唔會黑人地位一夜回到解放前

是但啦
white lives don't matter

班力架真係痴撚線

鬼妹仔都係左膠反侵多！自己攞嚟

白左呢白左去咗邊

就黎變南非 白人=地底泥

唔會 仲有我地黃種人墊底

白妹都冇份屌

美國黑人叫白人唔好歧視佢
跟住喺美國黑人加埋白人一齊歧視亞洲人

根本黑人就冇腦弱智
睇美國總統頂級運動員政治人物 乜嘢都俾黑人玩 撚有歧視你 反而亞洲人就俾人歧視

#NIGGALIVESMATTER

幾好呀 繼續啦 拉個白女去做性奴添囉

想屌個白鬼妹 好可憐

美國?

期待白人變白奴

#onlyblacklivesmatter

民主黨繼續又見唔到
China Joe 繼續選擇性失明

差啲以為整條黑腸佢食添

黑人展示出力量同勇氣
畫面好好睇

BLACK SUPREMACIST

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

咪傻，有勇武韓仔

1宗?

Wheres the klan when you need em

美國黎架咩？有冇汁？

班左膠死晒咪會

痴撚線

美國文化大革命

力架

最好就繼續爆多啲
嗰啲白人最後一鳩野鋤死班窮廢黑鬼

我相信有錢黑人都唔敢出聲

WTF

WLDM

佢唔係黑人,所以lives唔洗咁matter

所以亞洲人集體住埋一齊好少分散

所以點解華人深明人善被人欺，團結就是力量，去到邊就有唐人街

左膠:我乜都睇唔到

唔會架，依家班左膠就扮睇唔到，到時白人打返班BLM轉頭就話佢地racist, nazi

屌你老母 係咪要比料五毛cap
樓主pin乜撚呀又

#whitelivesmatter

見到啲香港留學生都BLM就想笑

其實班窮黑鬼不如去捉啲有錢黑鬼出嚟分身家好過

Asian not matter

白左自己攞嚟

Black supremacy

又跪又錫腳
幾時有YLM 我想屌鬼妹

Obama is there！

改革警隊 佢哋真係做到

繼續BLM 變 Black supremacy 唔知咩玩法

#ALL LIVES MATTER
Communism will only nuke your country
Please focus back to HK
Fight for HK democracy, legal system & autonomy

香港英國嗰班留學生全部都係垃圾

why not both

呢啲時候又爭住認韓仔

假新聞

講緊咩文 真係美國？

上面講黃種人墊底
事實上日韓無乜野

其實黑人種族歧視嘅問題真係有咁嚴重咩？

一早講咗

但走得太前 當時比好多連登仔屌

認真 睇到扯左

對住亞洲人就唔係咁可憐㗎啦

好多白人黑人都被Nig欺凌

啲黑人直頭日日歧視啲亞洲

真係睇到扯左

亞洲人有黑人地位一半已經屌到拍拍聲

一定屌到成地水

好好服侍白妹 唔會打佢哋

關我撚事咩
你鐘意同力架含撚係你既事
公平唔等於要我抬高黑人地位
大家咁高咁大
我鐘意美白、我鐘意白皮膚
需要問你意見呀！？

早排肺炎法國有間日本餐廳俾人打爆左

乜撚野霸凌，欺凌就欺凌

以後見到黑人唔敬禮等於歧視

冇人開聲睇
佢哋都唔係講英文

係咪得我一個覺得好超現實

唔會
啲美國左膠覺得係侵同白人迫到黑人而家咁
都係同情黑人

根本死賤種nigga完全唔值得幫

有得反佢地我甚至會加大力度反

最撚嬲係亞洲人自己懶係嘢幫黑人爭取

大佬 自己比黑人打嗰陣又唔見你地出聲？

送返13% 既美國藉垃圾去非洲咪無野

其實見twitter言論轉緊

有時候我都會諗到底咩叫「歧視」
黑人犯罪率高、智商低，所以覺得佢地低級d點解叫歧視？
反而東亞人...
港日韓有錢又有錢過歐洲
日韓既文化、科技影響力都可以同歐美相比
但某d歐美人都係無條件咁歧視東亞人，咁唔係先叫歧視咩?

其實係咪白人至上蘊釀緊新一輪反黑
白對黑, n words告到坐監
黑對白, 叫白食屎都情有可原?

霸凌台灣架大佬 唔使咁激動啊

#Whitelivesdontmatter

sorry 打錯咗本來想打外國

呢度香港定係台灣啊？

低賤民族就係低賤民族，冇乜嘢歧唔歧視
反過來你只要抬起佢令到佢壯大，只會係害到成個地球，支那就係板

佢咪樓主

White lives matter

white lives matters

風水輪流轉
黑人變最高級人種

black lives better

黑色=動物

context? 咩國家? 咩文? 原片來源?

屌你又唔係蝗語，嘈乜撚。
當多左個同義詞咪得，煩鳩。

你岩

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

點止咁少

支那-黑人

老鐵

Nigga together strong 🐒

新南北戰爭

nigga根本就係cls 迫人奶腳 係奶都唔奶你隻核突黑腳啦

Boogaloo

咁搞法kkk會唔會再次興起

根本美版文革嚟
迫人奶腳=迫人跪玻璃

美國民主黨咁樣搞法 反彈會好恐怖

On9

本物倒置。

遲啲kkk復出

其實冇咩大不了
火燒藍絲仲癲啦，大家咪一樣睇得好開心

班鬼妹最鍾意走去落後國家旅行，畀人捉去做性奴，依家係屋企就可以感受到。

Yellow lives at the bottom

咁呢到係香港呀嘛
是是旦旦 點保護香港文化？

唔知有冇人好地獄咁覺得好彩MJ幾年前走左
如果MJ今日仲係度撞正呢壇野唔知會俾人批鬥到點

真

霸你老母支娜詞彙

台灣都係講蝗語

垃圾

It doesn’t matter, only black lives matter

條白女轉頭去參加BLM示威

想知香港難民去到美國係咩地位

The Civil War 2: Electric Boogaloo

片入面唔係講英文或者西班牙話 有無人知條片邊到來源

但係個白人做過啲咩先?

似係私怨

On9仔仲玩捉字 小學生？

洗腳啦

It doesn’t matter, only black lives matter

支持身份認同政治就係有文化 有敎養嘅人其他咩都唔緊要

條白婆喺街見到黑人居然唔下跪唔賴腳 抵打 打得好

起下呢個twitter account 底先啦，疑似5毛嚟
大力支持或者大力反對BLM 其實都係分化緊西方社會

睇親呢啲片都覺得女人玩欺凌係好撚狼 下下黎真殺父仇人咁打落去 德貞個條片又係 睇撚完覺得女人好得人驚

睇完呢條片就知左膠幾恐怖

有時候歧視係好主觀 理得你有錢有智商定有科技 唔中意就係唔中意 或姐有啲人硬係覺得自己血緣文化優越 可以完全無客觀標準

possible. hard to tell.

完全無人講，懷疑班友係咪真係有睇片

過左ACA5佢地就後悔
我屌佢地老母

Black lives superior

Jeffrey Ngo 敖卓軒 😷🎗
@jeffreychngo
· Jun 2
1. The past week hasn’t been easy. “The fires of frustration and discord,” once again, “are burning in every city, North and South.” As a Hong Konger deeply disturbed by the death of #GeorgeFloyd in #Minnesota, I stand with those who march for #BlackLivesMatter.
Show this thread

佢欺凌嘅basis可能係因為歧視

間餐廳老闆係中國人

佢出街應該講閩南話台語

死力架

極左只會令中間人士更加遠離佢地

正呀, 狂打班白人等白左可以從此收皮, 等你友覺得無問題呀啦

你隻食屎狗講蝗語重咁多藉口，有本地用字就應該用本地字㗎喇

ONLY Black Lives Matter.

黑鬼至上主義

推

老鐵牛逼🤙

咁上次警察跪死黑鬼又點解係歧視, 屌你老母

霸住你老母嚟凌辱呀

其實黑人種族歧視嘅問題真係有咁嚴重咩？

再咁搞法 支那變世界第一真係唔出奇

明明只係d白人女人想比黑撚屌 根本只係black dicks matter

個個都係自己種族最高 besides Asian

美國都有韓國街同日本街,全世界都有義大利街.呢啲你唔講？！

真， 死黑鬼 搞到我成個LA立立亂

中國大陸用詞一般用「欺凌」比較多，「霸凌」比較少用，字典也只收錄了「欺凌」一詞[18]。而2018至2019年的中美貿易戰期間，大陸的官媒則大量使用「貿易霸凌」一詞作為相關新聞標題，「霸凌」一詞開始較大規模地進入中國大陸民眾的視野。

black lives matter 唔係淨係美國

推撚爆佢啦
講撚左BLM根本on99

nigger: 個white trash都未死，算啲咩呀，bully 一直都有啦

white trash左膠：exactly！！ BLM BLM BLM

white trash white trash

你老母被狗屌啊

唔會，只會興起滅左翼潮流，新麥卡錫主義好快會出現，到時d左膠等坐監啦。

Blyat鳩你

條片係咪炒車？
見到好多留言話條片係porn嚟

條片啲種族反轉
你依啲左膠咪又話歧視

班黑人
死撚緊

有報警捉呢兩個黑人，到時呢兩個黑人反抗俾警員打傷，警方又被人鬧到仆街架啦

最好繼續，唔好停

白左：我睇唔到 我唔知

武肺爆之前日本咪有個官員去歐洲交流
提醒歐洲佬小心武肺
個歐洲佬話呢d病只有亞洲人先會中
咁你就知佢幾歧視亞洲，根本覺得亞洲係原始人
醫療衛生差佢地好多

以為好威幫黑人出頭
根本就比黑人都歧視緊

假ac講緊咩語言

Nigga根本想攞特權

得寸進尺

呢些叫得寸進尺

好心力架啦, 低等人始於係低等人種, 飛唔到枝頭變鳯凰

white lives matter

如果講歧視既話

最經典應該係以前藏大麻被捕

兩邊使用率相約，但黑人被捕率係白人3.7倍

啲黑人死撚哂成個世界就和平，呢啲咁既垃圾弱智劣種

黑人=拖低人類文明

好似係意大利?
以前既意大利係好勁既

哼, 想攞JACKSO??想創佢地既心呀!!!屌你老母力架!!!

Big Black Cock

我愛白人

All animals are equal, but some animals are more equal than the others.

已經感覺到，black lives matter最終會同女權運動一樣，變咗做reverse discrimination

黑鬼始終係黑鬼 做撚番奴隸就岩

有亞洲人當街比黑鬼打啦
個陣唔反rascim? 班死左膠, 最撚歧視就係班PK

On9 你咁講 kimochi, iku, yamede都唔講得啦下話, 全撚部日文喎
是非不分就是非不分啦弱智
真正守護語言就應該探究詞源, 對語言有了解

就係歧視支那話，就係討厭支那用語，吹咩？
你拎支那話同日文比咁厚臉皮

又block 一件

印度

之前試過 結果變咗shithole country

When ? More

留名民意逆轉

樓主ON9 confirmed

They don’t even know what and why they are protesting ..... just like zombies

屌你老母臭化閪 唔撚識打欺凌呀？
洗唔洗我屌完你老母再教你寫字呀？

兩邊使用率相約，但黑人被捕率係白人3.7倍唔代表有歧視喎。
你要證明到警察系統性不公平地檢控黑人不檢控白人先係歧視。

好多因素影響：
犯罪率高 -> 容易被截查。
唔識聰明地犯罪，例如你成身草味四圍走。
比龜逗果時串柒柒 vs sorry sir

當然唔排除有白人隊草被放生，但係被捕率真係冇說明作用。

捉埋你老母強姦都仲得呀

美國個到都係圍內圍威喂 BLM

一見你黃種人咪又係俾白人同黑人歧視

親戚係美國住 本身有時會俾人歧視

自從出現咗COVID-19就......搞撚到唔敢出街

去超市見黃種人戴口罩 歧視眼神同埋急急腳咁走

咁樣，係唔係 係時候黎個全球 yellow live matter?

但如果用人口黎比較
亞洲人係最少victim
白人1.8%
黑人1.4%
拉丁美州人1.3%
亞洲人1.1%

仲未計佢個d亞洲好闊
中東又係亞洲，南亞又係亞洲，東亞都係亞洲
點睇東亞人victim應該更加少

Sor my bad

你唔係小學生 應該係啱啱升中二

美國遲早會變烏干達

係呀我升中二呀 中二都知要保護香港用字文化
係你條死傻閪當呢d係捉字 霸凌唔撚係香港用字呀臭閪
你梗係sor your bad啦 因為你咁撚柒閪蠢搞到你老母比人屌呀

屌啦 都話台灣唔撚同中國
一個係普通話 一個係國語
台灣注音都同普通話拼音唔撚同
用你個小兒麻痹腦好好地諗清楚啦
係又鬧唔係又鬧
我教台灣人廣東話個時你仲係連登亂屌人咋
無常識到咁真係廢撚事同你嘈

邊個老母無俾人屌過 我老母日日都俾我老豆屌架啦

我講sor係錯當左你小學生姐 升中二就讀好啲書啦 唔好成日上連登 因住大個做運輸

我中意用台灣字咪用 霸凌有咩問題

而家大把人學唔同外語啦 語言法西斯咩

我講野加句法文英文係咪又唔香港文化啦

所以話 小弟弟 升中二就真係讀蛋啲書 唔好日日成個小粉紅咁 世界觀太細

幫緊黑人呀

好心寒, 勁多中共打手
如果佢地識打英文, 好難想像會煽動成點

讀蛋d書咁勁呀你？屌你老母字都未撚識打叫我讀好d書？
你個死文盲 最撚好笑我同你講緊香港傳統用字你spin學外語做乜柒 講緊用字呀法你老母文咩 舉例都舉錯 原來你先無讀書 通常啲無讀書既廢中都好鐘意咁樣話人 因住大個做運輸咁old school 你都講得出 你都應該好撚老 洗唔洗小弟弟我教下你邏輯呀？
你老母唔至比你老豆屌緊 仲有大把人都有屌過 因為你老母係雞呀 話唔定你老豆都唔係你親生老豆

白左係世界cancer

打速成打錯字姐 第一日上連登咩

台灣用字咪係外語囉 定你反對台獨?

霸凌有咩問題?你到而家都未解釋到? 點解一定要用欺凌?

欺凌根本係支那用嘅字 (See:中國教育部等十一部門印發《加強中小學生欺凌綜合治理方案》)

一google就搵到欺凌大陸人係到用 其實你係咪暗五毛

我係好老架呀 銀髮族手足來 做左成世運輸 好辛苦 好低賤 唔想你似我嘛

「欺凌」的各地常用別名
中國大陸 欺凌、霸凌
臺灣 霸凌、欺凌
港澳 欺凌
馬來西亞 霸凌

屌你，收撚皮啦小學雞。
同你講多個字都晒鳩氣，奶你老母閪啦。

欺凌一直都係香港用語 學校都有教啦 唔通你無上過中小學？ 梗又係 你大陸仔出世落黎香港無讀過書 中國都有欺凌唔代表佢唔係香港用語 欺凌一直係香港用語係事實 咁你用咩春霸凌？ 如果用霸凌都無問題 咁你做咩唔用簡體字？ 意思一樣姐 原來你先係五毛